我比較抗拒呢樣野，但又要做呢樣野

想問各位絲打會唔會好抗拒幫條仔含撚？
幾耐幫一次？
本人好抗拒，成件事覺得好核突，啲精射落你個口 ，但男人需要又冇辦法。最尾協議左一個月先幫一次。

搵巴打一齊研究含撚

未㩒入黎已經估到係含撚

咁勁嘅 咁都估到

或者巴打啲女朋友仔有冇同我一樣抗拒

應該都有啲介意 所以都只係久唔久一次 但真係

唔好口爆咪好d

抗拒番工咪又係要番

含？我冇野俾佢含

就算唔口爆個口長時間擘大都好攰啫

奶

如果係奶嘅話我念我叫佢都肯嘅，不過我唔多需要叫佢奶，因為我仲要錫佢㗎bo，奶完點敢錫？唔洗客氣了

利申 潔癖底

咁膚淺㗎

所以你有咩用

我都係咁話
比條女含完 又要同條女咀
不了

居然有巴打唔like